中環要人！放飯啦出嚟啦！

好少人呀狗就10隻！旗手都嚟埋

中環要人

開始多人未?

黃旗

唔夠人

食緊飯

push

幫推

人呢？
上星期團火呢？
熄晒？

喺公園點撚樣非法集結啊

推 唔夠人啊快d黎